有冇好用PS4 散熱膏介紹？

各位巴打有冇介紹

同電腦用果d有唔同嘅咩？

Btw，點拆？有冇link?

網上大把教學 教你拆PS4

淘寶貨有冇推介

貴野黎喔

咁搵牙膏用住先

咁你買個有風扇嘅底座囉，幾廿蚊